[文宣角度]覺唔覺黑曚曚先出黎清場先似係曱甴?

邊個著住又硬又深色既盔甲? 邊個天黑先出黎清場?
幾時有人手臂綁住紅旗, 用正版殺蟲水同用翻版噴霧既互噴
愛國愛港, 天滅黑蟲, 多行不義必自斃